教你做人5大要點 包你遲啲番黎多謝我

1.唔好多事。

2.唔好做好人，因為無人會感恩。除左讓座比大肚婆呢啲濕碎事

3.唔好講曬自己啲野比人聽，相信大家都知道反轉豬肚就係屎呢個道理。

4.屋企人同自己先係最重要。唔好關心其他人，學懂關心左自己同屋企人先（你大個就會自然明白）。

5.朋友係用黎利用和出賣，不要放真心。

唔聽住做 你會死得好慘
相信唔少巴打都身同感受

肥絲第一次黎我post改字 btw多謝 我中文都幾差

屌 幾時變左做大隻肥絲

樓主實係唔知受過咩傷害爬唔番起身就懶係看透世事嗰啲

笑左

有咩睇得出受傷，爬唔番起身

懶係看透世事

成日覺得呢D所謂做人處世好撚中二病

我係和尚 吹鳩啊?

幫樓主加多項
6.上連登咪認真

係喎 差啲又認真左

做人唔學處世 咁點做人

1，顧掂自己，行有餘力再算。
2，雖然天道係不酬勤，但按自己道德心去做唔會錯。做好事係不求回報，先義後利。
3，無友不如己者。
4，同1。
5，己所不欲 勿施於人

樓主肯定係無真心兄弟（朋友嗰種）嗰d毒撚

如果人唔聰明又內向嘅話
以上幾點不失為保護自己最好方法

中學畢業未? 真心兄弟係未有利益關係者

咁我寧願死得慘啲